入境處上門拉人?..

岩岩收到個電話, 係個朋友既屋企人打黎, 佢地話有入境處既人帶住搜查令上黎帶左佢走... 話好驚問我咩事, 我鬼知咩...我本身同個朋友就做過下同事, 佢近年就開始轉左中港司機上貨落貨咁, 但係我都答佢地屋企人唔到咩事... 所以睇睇大家會唔會有類似經歷分享下呢?

會唔會有可能假婚個d